\section{Jedno z nas nie może się mylić}

    Zapaliłem zielony ogarek            \chords{A Bm}
    By zazdrość ukłuła cię też          \chords{D A}
    Lecz zleciały się zewsząd komary    \chords{A Bm}
    Na wieść, że już można mnie zjeść   \chords{D E}
    Zebrałem więc pył                   \chords{Fm}
    Z szarych nocy i dni                \chords{Cm}
    I wsypałem w twój but pełną garść   \chords{D A}
    Postąpiłem jak zbój                 \chords{Bm}
    Dewastując twój strój               \chords{G}
    Którym przecież podbiłaś ten świat  \chords{Bm A G}
\\
    Do lekarza zaniosłem swe serce      \\
    Powiedział, że nie jest tak źle     \\
    I sam sobie wypisał receptę         \\
    I imię wymienił w niej twe          \\
    I zamknął się sam                   \\
    W bibliotece a tam                  \\
    Z naszych nocy doniesień miał stos  \\
    Dowiedziałem się wnet               \\
    Że skończony to człek               \\
    Że praktykę zaniedbał już swą
\\    
    Pewien święty też był Twoim kochankiem  \\
    Słuchałem go przez jakiś czas       \\
    Nauczał, że miłość powinna          \\
    Silniejszy niż złoto słać blask     \\
    Już bym wiarę mu dał                \\
    Już przekonać mnie miał             \\
    Lecz utopił się święty ów mąż       \\
    Ciało znikło a duch                 \\
    Nieśmiertelny za dwóch              \\
    Dalej bzdury te same plótł wciąż    \\
\\    
    Zaprosił mnie pewien Eskimos        \\
    Wyświetlił najnowszy twój film      \\
    Nieszczęśnik dygotał jak listek     \\
    I siny od zimna aż był              \\
    Przypuszczam, że zmarzł             \\
    Gdy wiatr suknię twą zdarł          \\
    I już nigdy nie przestał się trząść \\
    Wyszłaś pięknie, mój śnie           \\
    W tej zadymce, we mgle              \\
    Proszę pozwól, niech wejdę w twój sztorm    \\
    
         I lit a thin green candle                          
     to make you jealous of me                          
     but the room just filled up with mosquitoes        
     they heard that my body was free.                  
     Then I took the dust of a long sleepless night    
     and I put it in your little shoe                   
     and then I confess that I tortured the dress       
     that you wore for the world to look through.       
